过生日犒劳自己，碳烤两只兔子，四伯说味道很赞！(听说我兄弟要养兔子了，下次去弄两只回来)

不吃狗肉非汉子

RAP

臨訓前大叫中華人民共和國萬歲結束美好一生

兔仔，馬肉，袋鼠，駝鳥，鬼佬都食

唔係所有野味都有問題

去澳洲食過grilled hare，幾好食